美斯轉會曼城^^

Messi ‘agrees’ to $1.13 BILLION deal to join Manchester City

未？

so excited >.<"

(≧ω≦)/

十億

聯署支持封殺微信同TikTok

差唔多兩皮野一個鐘

訓一晚教=大部分香港人年薪

年薪?
好誇張啫...

-,-

XD

Respect 球王

利申：疤迷

睇清楚，係1.4萬磅一個鐘

鏝仲可以出錢買霉西？當ffp無到？

係

邪惡金錢足球